[Made in Japan梗好野]無印良品MUJI日式豆沙夾心燒餅包裝疑發霉 全線下架

無印良品（MUJI）一款日式豆沙夾心燒餅的包裝可能有發霉，食環署食安中心呼籲市民不要食用。無印較早前已把所有受影響產品下架和停售，及主動回收。

MUJI日式豆沙夾心燒餅的包裝可能有發霉的情況，MUJI已將所有受影響產品下架和停售，及主動回收。（MUJI網頁）
MUJI日式豆沙夾心燒餅的包裝可能有發霉的情況，MUJI已將所有受影響產品下架和停售，及主動回收。（MUJI網頁）

食安中心透過恆常食物事故監察系統，得悉新加坡農業食品與獸醫局發出通告，指無印良品（新加坡）在當地回收一批次的日式豆沙夾心燒餅，因為有關產品的包裝可能出現發霉情況。中心得悉事件後，隨即與無印良品（香港）有限公司跟進。

食安中心指，根據該公司提供的資料，曾進口有關產品，並在旗下分店發售。該公司較早前已把所有受影響產品下架和停售及主動回收。市民可於辦公時間致電其熱線2694 9309查詢上述產品的回收事宜。中心會繼續跟進和採取適當行動。

有關產品資料如下：

產品名稱：日式豆沙夾心燒餅

品牌：無印良品

來源地：日本

包裝：每包135克

有效食用日期：2018年9月12日至12月5日

親日犬はどこですか。

made in china 嘢

來源地日本

親日犬を揶揄して楽しいだ

咁d 芝士同腐乳又唔駛落架